仆街了！！後日就實施國安法！！！

顛覆國家政權可判終身監禁
安已不

咁聽日就要立國

決定前聽一聽

香港獨立 民族自強

香港監倉夠唔夠容納200萬人？

走得就走，散得就散

真係200萬人陪你坐？

香港咪就係一個監倉

駁唔到

快撚D啦，好撚驚啊